16:00 狗仔會 睇下點講私刑同將軍澳斬人

狗仔 4:00 前拉左人，都係想塞住記者把口
但未拘捕同起訴㗎

冷處理記者會

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

以上案件已進入左法律程序
係呢到我唔能夠講太多

仲有請記者朋友問下點解TKO斬人事件
D狗HEA搜，反而係市民搵到疑犯犯案時嘅衫
同埋拖左咁耐先睇CCTV

記者會: 驚就唔好出街啦

兩單案已經拘捕疑犯
香港警方有能力執法維持社會秩序

狗仔而家趕響 16:00 前求其捉人當交功課

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

我唔理佢地講咩
我只係想黑警死全家

荃灣斬人呢？元朗打人呢？不了了之？

高調拉人
低調放人

咪用之前元朗白衣打人果招
大大聲講 不客許暴力濫暴
會果斷執法
最後就不了了之

記者射向更高層就ko
你地警察管理係咪出問題，不斷出現警察濫權及處理案件不力事件
會唔會支持成立獨立調查委員會，完整地處理所有問題

冷處理警察記者會

冇資料 太蒙上唔到法庭

進入司法程序, 唔方便交待
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

一單黑警..自己人
一單出境被拉
2單都唔叫得上主動調查再去拉人
坐係到等個犯黎

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

針住6月投訴冇用
8月爆片就即刻拉到人
姐係監警會冇用

針住呢個點都夠打死佢

今次係證明警狗冇撚用要市民自己查，同埋投訴警察課冇撚用

而家分分鍾係醫管局夾埋係呢個時候爆轉移視線同時扮有做嘢

將軍澳咁岩出事班狗hea做，到班狗官起身覺得可以放埋落劇本先至拉人

唔好比佢帶風向，呢2個月嚟警暴同鄉黑警合作先係重點，唔係放棄義士，唔係無視受傷同路人，而係你唔推冧個制度你圍狗屋圍屌警狗都係冇撚用

拉左人
就算真係起訴
搵嗰兩件散仔祭旗黎招攬民心
但背後比巨額安家費/遣散費比佢地
安枕無憂

真係咁岩四點前搞掂
劇本

理佢條命，0 公信力